如果租樓自殺，死者家屬會唔會同業主講sorry?

sorry, 搞到你層樓跌咗百幾萬添

最後一個對社會嘅控訴